有冇人細細個試過扮狗飲水？？(2)

我唔信冇

慢到

得啦叻啦 畜牲
洗唔洗call漁護署捉返你返去

宜家D女要你識狗飲水

Slow

夢哥星級團隊團員留名

@世清

25到

有，試過去泳池游狗仔式（真係游到）
上左岸抽離唔到仲扮狗行

最尾俾老豆老母屌到仆街

九唔撚搭八 問你有冇試過扮狗飲水 你話你試過扮狗行做乜撚

-.-

乜原來有人無？

幾時玩爆左

扮狗夢遺有無人試過

推

好肉酸

一定要細個扮架咩
大個都可以扮

試過扮狗屌西

肉酸hack?

世清見到佩兄咁肉酸，會否去瑞和街搵凱晴？

飲水

又走入嚟被人撚

唔記得拉

呢個post邊會上熱門

班撚屌無上都拉㗎喎

咁痴線，係咪mon住最新然後起勢咁拉

cc台軍師最叻未雨綢繆

拉

好

上面全部1負評
天氣仔

快

圖右

飲

拉 推翻行動po

笠

今日用完走珠式水樽飲水

咪撚25啦

離題但笑咗

吹咩

屌你老母屌埋你女友

好撚多25
世清你撚爆宇狗條傻閪啦

條友比人爆左江啦

快！咪笠水呀

羅狗扮人飲水

真 我睇住

佢飲水起左腳定右腳

右腳腳趾公

飲未

小學雞時跟同學扮狗屌閪，2個背向背，2人隻手穿過褲廊互握，屎忽貼屎忽係操場猛跳，

結果

每人一野大過

drinkwater

世清未出瑞和街我點敢飲

米jer拉

飲勝

有冇人細細個試過扮狗飲椰青？？

牠幫肉酸

你宇交

你戇膠

肉酸做咩唔入黎回覆大家

我咪肉酸

飲！

肉酸飲未

肉

飲水未 食屎未

應約未 去瑞和街未

有人重扮狗去咬人tim...
有人唔做走去做狗

樓主洗鬼扮咩

又有分化撚
香港真係玩撚完

槍口對肉酸=港人對抗極權

世界笠水王=熱青城

扮

你老友扮狗未

佢唔使扮

佢唔係我老友

唔係同你講野 縮返個龜頭啦

跟你學嘢啫笠清

縮

世清已被圍剿

繼續兜啦柒頭

我就係佩雷斯主席。

係啦 繼續推po
肉酸多謝你都黎唔切

怒了

點會
好多謝牠幫手推po
Bot都唔洗用

我兩位都反

羅狗又飲水

牠飲未

垃圾post

開到2？

世清牛安

咪能25

你係覓膠？

狗

no，我只係一個笑過你嘅契弟

唔收契弟

一齊反到肉清撞爆全港電視？

日能日飲水

阿狗贏到波 我捐法國有汽礦泉水一支 比牠扮狗飲

屌你老母 又輸錢

好口渴

威

爆

騎

嘩 唔講唔知原來梁凱晴大仇栩欣兩年

呢個好笑

肉酸又7

肉酸鬧完老母再睇住梁凱晴似鄭弱驊張相扮狗食屎飲水打埋乞痴然後離開皇區搵nben接龍

噢聖誕節 扮狗飲水

樓主（圖右）

咪25

希望佩雷斯主席可以成熟少少

佩雷斯主席

飲未啊垃撚圾

世清嬲到